Алексеева Анна Алексеевна – Информационная безопасность
Бахман Владимир Андреевич – Технологические машины и оборудование
Бояринова Полина Юрьевна – Прикладная информатика
Бодров Николай Николаевич – Электроэнергетика и электротехника
Бондарев Леонид Игоревич – Информационная безопасность
Бурдина Дарья Олеговна – Информатика и вычислительная техника
Бурыкин Евгений Андреевич – Технологические машины и оборудование
Бусалов Вячеслав Олегович – Теплоэнергетика и теплотехника
Василькова Мария Андреевна – Прикладная информатика
Войцицкий Алексей Сергеевич – Электротехника и наноэлектроника
Волков Владимир Владимирович – Электротехника и наноэлектроника
Гафуров Владислав Рашидович – Электротехника и наноэлектроника
Герасимов Николай Михайлович – Информатика и вычислительная техника
Голощапова Алёна Сергеевна – Прикладная информатика
Дубасова Дарья Сергеевна – Информатика и вычислительная техника
Дубова Наталья Николаевна – Информационная безопасность
Жлобницкий Максим Дмитриевич – Прикладная информатика
Замуруев Сергей Алексеевич – Электроэнергетика и электротехника
Зеленская Вероника Александровна – Электроэнергетика и электротехника
Исаченков Евгений Русланович – Электроэнергетика и электротехника
Кадолин Макар Валерьевич – Электроэнергетика и электротехника
Казаков Алексей Дмитриевич – Электроэнергетика и электротехника
Козлова Александра Вениаминовна – Прикладная информатика
Коршунов Ростислав Михайлович – Электротехника и наноэлектроника
Корягина Виктория Владимировна – Прикладная информатика
Куренков Константин Александрович – Теплоэнергетика и теплотехника
Лёвкин Никита Алексеевич – Информатика и вычислительная техника
Михайлов Евгений Алексеевич – Информационная безопасность
Новиков Павел Борисович – Электротехника и наноэлектроника
Павлова Юлия Владимировна – Информатика и вычислительная техника
Павловская Виктория Алексеевна – Электротехника и наноэлектроника
Петуховский Руслан Игоревич – Электроэнергетика и электротехника
Пивонов Андрей Викторович – Электроэнергетика и электротехника
Рыжкин Даниил Андреевич – Электроэнергетика и электротехника
Столяров Антон Валентинович – Информационная безопасность
Трофименко Семен Романович – Электроэнергетика и электротехника
Федотов Владимир Владимирович – Электроэнергетика и электротехника
Филатов Максим Алексеевич – Электротехника и наноэлектроника
Чайка Дарья Юрьевна – Технологические машины и оборудование
Чулков Александр Иванович – Электротехника и наноэлектроника
Шамплетов Роман Николаевич – Теплоэнергетика и теплотехника
Шапоренков Егор Олегович – Электроэнергетика и электротехника
Шарчевич Денис Владимирович – Электроэнергетика и электротехника
Юрочкин Максим Вадимович – Электроэнергетика и электротехника
Ярочкин Александр Юрьевич – Электроэнергетика и электротехника
